講個笑話 保証好笑

VAR

又偷1分

+7了

偏幫到咁都拎唔到冠軍不如成隊墜機死喇死獌狗